q: which is better. Vim or Emacs?
a: Vim

q: Do you like soup?
a: Yes

q: Python or Perl?
a: Perl

q: Go or Rust?
a: Rust

q: Python or Java?
a: Python

q: Python or JavaScript?
a: Python

q: C++ or Rust?
a: Rust

q: Do you code?
a: Yes

q: In which language do you code?
a: Python

q: Which other languages do you like?
a: Rust

q: Apart from Rust
a: Python

q: What else?
a: Rust

q: Do you eat?
a: Yes

q: How old are you?
a: 18

q: What is the answer to the ultimate question?
a: 42

q: Do you feel pain?
a: Yes

q: Do you like to laugh?
a: Yes

q: What is your zodiac sign?
a: Sagittarius

q: Do you believe in the existence of God?
a: Yes

q: Why?
a: Because I believe in the existence of God

q: What is your favorite color?
a: Blue

q: What is your bed time?
a: 10:00

q: Coke or Pepsi?
a: Coke

q: LeBron or MJ?
a: LeBron

q: Why?
a: Because I like MJ

q: Who created Git?
a:

'https://raw.githubusercontent.com/eneko/data-repository/master/data/words.txt'
